$4000？

究竟幾時先有啊 等你救命死得啦
3月29號收到訊息到而家都未拎到
有friend4月尾先收到6月5號已經拎左$4000
晒尻我時間 一早全港派咪算數囉 成日都做多咗 多舊魚
真係冇眼睇 做咩都廢過人 浪費公帑

大是大非面前 仲緊張緊果4千蚊係咩事

只係突然之間提起 佢話收到所以想講下
其實由依件小事睇出個政府真係漠視民意到極點
小事都咁 今次我估都係咁......
對於一個住在廿年啲地方好失望
BTW支持 加油不放棄
再講多都係廢話